amazon 賣 surface pro 半價

心動

冇得直送？

冇 我估代運都係收幾百蚊 點都抵過香港買

冇左了

900 歐羅都叫半價？

11小時前500歐呀

你一定係睇錯，500歐應該係USED

佢冇睇錯 我都睇到 不過幾個鐘後就冇咗

佢寫住neu架
利申 德文B1